關SIR二頭肌點樣操

條頸粗撚到
好撚勁

手字拍得住何淦途

THE ROCK咁

樓主收牙爺幾多錢？
係咁追擊我地關蛇

ching又提你手足

何仔果張電腦字

蓋清 炒場唔夠搵咩?

關蛇
遲啲鍵國靠你了

頸粗抗打勁
你睇泰臣都知

何仔係手寫到似電腦字

想約佢隻秋

獨立之後關sir清算波台

關蛇個樣都有d似泰臣

隻耳仔好似

個氣場似

隔住個moon都有壓迫感

你未必夠打

咁要去鬥獸場

要叫埋粒清同野獸

野獸就算, 一陣又走去同人和解

舉多啲牌， 大聲叫多啲口號自然練到

豬仔jer夠未 比下面啦

d字係咪用血寫？

有d似陳奐仁